###############################
Institute.StudentAccountability
###############################

**Вариант 23**: Институт / Учет успеваемости

**Описание организации:**
Организация осуществляет подготовку бакалавров, магистров и аспирантов по ряду
различных направлений. Имеется несколько филиалов, расположенных в разных
городах. Помимо образовательной деятельности, также осуществляется и научная.

**Описание системы:**
Система должна автоматизировать работу, связанную с отслеживанием успеваемости
студентов, подготавливать рейтинговые списки для материального стимулирования и
списки на отчисление.

Установка и использование
=========================

Запуск тестов:

.. code-block:: bash

   docker build . -t accountability
   docker run --rm accountability
